有無人好想WW3？

我驚

但又好想睇

如果ww3可以令香港脫離中國
我好想

應該會脫離埋地球

叫得做ww3就會玩核武

玩得就一鑊熟

純粹想全世界大亂

人類收自己皮

其實對人類嚟講都係好事。

好撚想 會死都係咁話

對於除中國以外，擁有ICBM既五常。
香港呢D沿海發達城市，會系第一批核打擊目標
如果北京紐約莫斯科會系開戰後6-7分鐘內收皮
我地大概會系開戰後10分鐘內收皮

系你老母咩

Ww3估計死幾多人？

同感